(公投)男仔係咪普遍唔鍾意俾人揸波

好鍾意揸男朋友個肥仔波 好彈手 軟林林
但佢每次都會發脾氣撥開我
話會愈揸愈肥大 同好唔舒服
想問下係咪正常都唔鍾意俾人揸

：冇所謂 唔會抗拒
：好變態 唔鍾意俾人掂對波

比男性揸梗係嬲

死基佬
想乞負皮咪幫下你

讀男校既粒lin爛咗未？

港女有福了

俾正皮係無女定係想帶胸圍

負評打手

垃圾樓主心理變態，無女揸想揸男人滿足自己